漢利說，由於去年弗吉尼亞州的抗議活動，州警察把執法資源從公路安全計劃中抽走，主要集中在針對最危險的行為上。 冠狀病毒大流行期間，交通計數下降，但道路死亡人數仍在增加 
 當你在裝滿雜物的坑坑窪窪的路上開車時，你會得到更多的緩衝，當你在高速公路上巡航時，想要最大的性能時，你會得到更堅固的乘坐。 奧迪的e-Tron GT充電很快，但轉向更快 
 除冰鹽會導致橋樑垮塌，導致公路表面開裂和其他形式的風化。 魚血可能是在暴風雪期間更安全的除冰解決方案的答案Monika Bleszynski/ the Conversation 
 目前還沒有有關該地區主要高速公路發生嚴重車禍的報道。 2021年2月1日，華盛頓郵報 
 正如預期的那樣，高速公路看起來狀況良好，但二級和輔路被雪覆蓋或正在變成那樣。 下雪吧! 今天可能會有幾英寸的積雪; 明天到星期二還有嗎? 布萊恩·傑克遜，丹·斯蒂爾曼，2021年1月31日，華盛頓郵報 
 我們把一堵磚牆變成了高速公路的入口匝道。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 克魯斯在高速公路的另一邊經營鐵山營地。 7歲的飛機失事倖存者穿越森林的殘酷旅程|James Higdon | 2015年1月7日|每日野獸 
 數百名警察在高速公路巡警的護送下，向屍體運出的過程中敬禮。 對警察殺手和警察的憤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野獸 
 上週，議員們幫助關閉了紐約的一條主要公路——西區高速公路。 埃裡克·加納抗議者有直達市政廳|雅各布·西格爾| 2014年12月11日|每日野獸 
 高速公路安全照明彈照亮了失去親人的部族，他們在祈禱和歌聲中尋求安慰。 克利夫蘭警察開了137槍，受害者哭了|邁克爾·戴利| 2014年12月2日|每日野獸 
 汽車駕駛員必須採取合理的或一般的小心，以避免傷害其他使用公路的人。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 然而，這條規則不適用於在鄉村公路上行走的旅行者。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他必須相當小心地觀察其他旅客，以避免碰撞; 也用於高速公路的缺陷。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 一輛大房車停在狹窄的小路上，朝傑西和艾米剛來的那條寬闊的公路開去。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 不要出到田野，也不要走在大道上。因為仇敵的刀劍，四面都是驚嚇。 《聖經》，Douay-Rheims版本|